想搵人打CS:GO

平日就放工後9點開始，留低你的 steam id, thanks.

你咩rank打咩圖

咁都推得番上黎